直接啲 我賣貓

出得 post 預左俾人插

屋企岩岩生左胎暹羅
留後自己 keep 2隻
幫3隻搵主人
岩岩開眼 足2隻月先轉手
有興趣留 tg

Pm 我買貓

仲留後

放蛇拉鳩樓豬先

垃圾

懶直接咁

無牌賣犯法Ga。你改下用詞啦

我出五百萬

留Tg

lm睇相先

tg傾

added

tg: lalalalads

支持

睇住比人放蛇

我頭像就係你隻貓

欣賞樓主

有興趣

你想賣幾錢

幾錢斤

想養多隻

added
有2位清落左訂
得返一隻

有興趣tg傾下

會再生嗎？

唔係為賺錢而繁殖
而且貓爸已做公公

報左警

有清放左飛機
而家仲有一隻
已經滿2個月隨時可以拎貓

all added